鳩噏 如果apple將指紋個sensor整落去蘋果個logo上面 work 吾work

見到其他po話 側邊指紋好大機會sense唔到
如果將個Apple logo 如圖

做Touch ID感應器可唔可行
可行
吾得

Btw螢幕下指紋最好

隔離廠出左好耐啦...

Ipad

唔

Samsung S9 後指紋其實幾好

吾你老母唔撚得啊

冇得用機殼

Android 機幾年前都已經係咁做
唔好又致敬啦好嘛

例子

我嘅意思係將個logo結合指紋解鎖 唔係後鏡頭

吾你老母

肥絲大隻分身？

機側touch id＞face id=home掣touch id＞機背touch id

電話擺枱面你下下拎起嚟解鎖？

吾你老母
用手寫都寫個吾字咩玩法

Sorry 係我嘅疏忽 請問你滿意未 好撚煩呀

仲有張相呢，人哋提返你錯字咋
吾你老母

例子
唔該你哋班兒登仔唔好喺度執法 個個做晒肥絲大隻分身 正一班小學雞喺度執執執 我哋純粹想理性討論 唔係聽你哋喺度吾你老母

成功捕獲兩隻小學雞

我多數機背放面 不過用face ID所以冇影響

同你老母執骨啦
仲係度柒

例乜撚嘢子 你估個個似你咁戇鳩 咁都唔明咩

V20好多年前已經係咁

將隻手指擺上個Apple logo上面 個logo係感應器 一掂個感應器就解鎖 因為有Po 話機側指紋 太細個空間感應唔到 所以想問吓咁樣有冇問題姐

我個意思係logo做指紋喎

吾你老母，你係咪想粵文、繁體中文消失？

BTW iPad個Logo雞乸咁大，成本高咁多，俾你用就Work，我哋就唔Buy兼覺得唔Work喇

錘子手機咪係咁，但唔可能出現係ipad。

吾你老母
文化都唔尊重就死撚開喇

你試下痴張手指頭咁大既貼紙喺ipad背，要摸幾耐先摸到

純粹想指正你錯字，標題錯內文錯圖片錯，想討論嘅都回覆到冇衝突，吾你老母

你多數？ 你當自己主角？

電話擺枱面係咪直接開mon解鎖囉

咁你好好地打返 唔 再出post 咪得

咁一個錯字使唔使玩成咁

你咁嘅態度仲想有人同你傾

我淨係想吾你老母個班撚樣

都係討論下姐

咁你可以繼續單機

我嘅意思係成個Apple logo都係感應器

都係 說所以咪話純粹9噏

因為我之前係一個po上面見到話ipad air嗰個touch id sensor 咁細可能會Stan唔到

都係一個錯字 我當時冇諗過會有咁大回響 如果大家咁抗拒嘅話我喺度同大家道歉 Sorry

樓豬好慘

想抄堅果?

Mug 9